[數撚圍爐區] 報學校就deadline啦~~~ (23)

Post 16:
Post 17:
Post 18:
Post 19:
Post 20:
Post 21:
Post 22:

歡迎所有對本科數學或以上有興趣的人入黎討論

Booklist (歡迎大家填同留comment)

如果想問參考書請提供background, level, 同埋想用黎做咩 (e.g.純粹想applied落某D problem, 考qual, etc.)

post again?

咩你唔使交埋 GRE maths subject test 咩？我做part time d錢就係用曬黎交application

凍能到想去日本

好掛住D 強勁牛油拉麵

澳洲邊度？宜家澳洲放summer ,qld同nsw有bushfire.

廢jj留個小名

話說有冇人畢業之前，係完全冇做過intern/義工/上莊? 唔計普通pt job。我CV完全冇野寫

差唔多睇哂herstein既topics in algebra，夠唔夠底去睇啲algebraic topology既書？定要再多啲prerequisite

點解post唔到相嘅，要禁入去先睇到

尋找黑警性暴力證人/受害者，協助國際遊說

Post：

//平等機會婦女聯席發言人區美寶稱，3個組織11月初共同發起控訴警察性暴力的國際聯署，截至本月7日收集到21國共85個團體聯署支持。為了向聯合國專家展開更有力游說，3個組織呼籲受害者主動聯絡他們並接受訪談，強調會保密。//

我們現正收集抗爭者在抗爭期間／被捕後遭受警察性暴力對待的資料，作以下用途：
1. 協助受害人可以完整保留該事件之紀錄
2. 整理資料並製成 #ProtestToo 實錄，以作追究之用
3. 收集國際聯署（進行中），結合個案提交聯合國，爭取國際間關注及支持
4. 要求香港政府獨立、公正地徹查「反送中運動」發生的性暴力

*個人資料及通訊紀錄在實錄完成後可按受訪者意願全部銷毀
詳情及相關安排請聯絡Tg @protesttoo

但你讀得hon year, 即係你拎左degree。
轉大學讀hon,我都聽過。要plan定個research topic.澳洲好多u只計第三年math courses gpa,頭兩年正常就得。

睇下你畢左業想做咩，你想直接做野唔讀都得。你想做research就點都要有hon,有隻叫master with thesis 同 hon冇咩分別，好似讀多個sem學多樣野咁。

冇記錯巴打下年3rd year？咩field你感性趣？睇下咩大學有得做你個topic。

我呢邊人通常讀 applied math。 Discrete同analysis我唔係好熟人，我有幾個tutor都揀Geometry，算多人揀。睇下咩科你個grade最靚。
唔好揀PDE,個pde professor都叫我唔好揀來讀(ug)

冇記錯巴打係unimelb？我uq math grad.
我final yr math courses GPA係（5/7）,不過短期都唔會讀書

下個sem 4科數 有啲驚

佢話間u冇咩prof research pde, 同埋佢做左咁多年prof都覺pde好難佢叫我唔好揀ug pde讀 ，點知我唔信邪，最後我同大把人得C range

搞唔掂條數就搞唔掂條女呀

應該係，我初頭計都出到點數。
但諗諗下我地出去玩冒險樂園都唔會非整數換/買到野

［最強英文文宣！勁過環保少女］唐英年老婆姪女拍6分鐘片控訴 ：擁有投票權與自由人權的美國，像和共產國家躺在同一張床上。

BTW 明明係1159前交application個system話我係13/12/2019交on99
跟咗邊個時區

點解要deadline先submit

Newton algorithm

我想問下個啲舊中學書，

張相好似出唔到

diu on9